蕭若元 我係問, 點解唔斬負責人 ? 因為呢個疫情慌報係上層同意既

蕭若元
我係問,
點解唔斬負責人 ?
因為呢個疫情慌報係上層同意既

武漢疫情繼續擴散 再封10個城市！！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-01-24

1:55
我係問,
點解唔斬負責人 ?
因為呢個疫情慌報係上層同意既